嚴重警告你條林鄭賤婆！！！

如果香港人有人因為你個人決定而唔封關，從而導致大量香港人染病和大量香港人死亡，你要負上全部責任！！！後果自負！！！

快簽！差5000

15分鐘後國安局撞門樓主gg

點負責?
點令佢負責?

未撚驚過

辭職都慳返,
走佬

講真
除左等天收之外我地乜都做唔到

都冇人會搞佢架啦

萬般帶不走，唯有孽隨身。

因。果。

林鄭：武漢肺炎香港都無人死
黑警：驚就唔好出街啦

呢個世界上有因果報應咩？

淋病個八婆一定不得好死
無仔送終